想問下各位巴打有關wifi速度問題

話說本來個router有lan既8成幾接近9成速度
但早兩日開始得番一半
就算換左個router都係得一半(2.4同5都係)

想問下得一半係咪都係合理範圍